建議林奠公佈警暴殺人事實然後特赦

呢招高 明咬我食吹咩